英國自民黨：香港人簽爆依份聯署佢！

Source :

Up

Signed

推

Push

希望英國政府快啲absorb做government Bill 又或者自己推一條出嚟啦

P牌推

PUSH

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

唔係2500人都冇下話？

push

英國現政權係唔係應該為本國因中國病毒致死嘅兩萬幾公民與數十萬病患爭取返賠償先?
本國公民利益/生死擺頭位,拜託!

524見

+ 不明來歷的twitter account

簽

Done

up

你係弱智定低能？咩叫不明來歷既Twitter account？

依個係lib dem official website,上面有Link link to 你口中既所謂不明來歷既Account。

有咩問題
美國不嬲用呢個你條傻柒

524 Sogo

簽啦

signed

簽ed

補圖

Tui

Done 加油

signed

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

Twitter 少撚到

1

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

朝早再推多d人睇

Pish

Push

pish

signed....but no use

推爆佢

用佢邏輯全世界小型政黨都係來歷不明

無他，想知你點解會話依個係來歷不明 同 佢點樣來歷不明？

你以為留個哈哈笑就好有計啦咩

推上去

簽ED & SHARED !!!

日本外相都用哩個網既痰生蔡聯署黎屌佢

簽 share 推

簽鳥

連Verfied都冇 有懷疑有咩問題?

Hh

Lib Dem

已簽！

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

呢條友係我block list

等我呢個黨員話俾你聽係堅㗎la

已簽

done

簽咗

.

Pishhhhh

pushhh

推！！

你係咪口腔期？飯來張口架？

其實lib dem 唔算係細黨
英國第三大黨
只不過單議席單票制令佢好少seats

份bill 真係reopen BNO offer？
97冇申請到都可以有？

過到就得

自己唔識fc? 垃圾

Pushh

push.

佢同Farage個黨撞晒政綱

Signed
大家524見！

524Sogo見

可能會冇咩用
但我都簽左 呢個時期咩都試下

524 舉起光復革命旗會令香港抗爭再次升華

仲唔簽嘅話以後都冇得簽

S

A

Q

W

嘩咁少人嘅

入唔到嘅？

係咩
Lib Dem 出咗名親歐
但 Nigel Farage 係疑歐派在野旗手嚟 同埋喺MEP 係咁玩嘢嘅議員 無論做 UKIP (till 2016) 定係 Brexit Party (present) 嘅黨魁都係咁
定妳講緊其他政綱 @@

tui

推！

721

嘈咩？簽能左你會蝕卓咩？
除非係5毛

我簽咗呀
請問我邊忽踩親妳條尾呢我道歉就係喇
其實我都係想請教下上面嘅CHing 我冇惡意

條友惡到...

係咪深夜大家特別躁
雖然我呢一刻都考緊試考到好忟 會無定向亂噏下 lol

我知會有好多人屌，但我想問簽左係咪姐係走佬，係咪姐係預左會輸
咁啲無BNO既97後點算

利申 簽左

咁有兩面嘅
可以係更勇武幫大家抗爭呢 @@

香港獨立

差2000

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

DONE

一萬都無

快啲簽

少有wor, 好，簽左

有冇教學？去到2就去唔到3

簽！

Upupup

簽呀全世界都簽呀

同我簽左去，BNO平權

都唔知已經簽咗幾撚多份 , 已經簽到厭 .

Signed, how about you?

推 支持自民黨

聽日見

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

簽左

push，萬五？快手簽爆佢啦！

gchi

Pushhh

轉頭見

Pus

推爆

LMLML

done n push

b

幫推

無論有無 BNO 都簽

快簽

Let’s do it

自民黨最撐香港
但議席好少

BNO=外國勢力

得20k

Seems old content

推呀

民族自強

bump

Bump

Signed and shared

Pppppppp

Ppppppp2

Ppppppp3

Ppppppp4

Pppppp5

Ppppppp6

Ppppppp7

Pppppp8

Ppppppp9

Ppppppppp10

傻閪 又晒一個AC

已簽 推

P牌唔好推

推唔到？

聽講係

再推！

on9
block

Principles for a Temporary Constitution of Hong Kong

1. 香港領土非經全埠公民投票之決議，不得增減或轉移之

2. 惟香港公民有各局投票權、參選權、選舉權及推舉權(被選舉權)

3. 行政長官一職，改為總督，作為象徵元首保留之，另設內閣總理一職，以行使憲法賦予之實權

4. 總督、內閣總理之權，以憲法所規定者為限，最終解釋權在於香港終審法院

5. 原立法會之直選議席與功能組別議席重組，原功能組別改組為諮議局，直選議席改組為立法局，香港議會由諮議局及立法局兩局組成，即本埠之上、下議院，此架構未經議會許可，不可更動之

6. 立法局議員由公民公選之，諮議局議員由公民於有法定特別資格者公選之。

7. 憲法改正提案權屬於香港議會(即本埠之上、下議院)

8. 香港議會必須遵循憲法所規，不得施行苛法。

9. 市政事務由市政局及下設區議會施行， 市政局及下設區議會所有議員皆由公民公選之。

10. 內閣總理由立法局最大黨黨魁擔任，內閣官員由內閣總理推舉，內閣成員必須為立法局議員，總督任命。

11. 內閣總理及內閣官員不可同時擔任諮議局議員

12. 香港警察接議會要求重組後，負責香港防務及保安，其內部運作將由內閣警務部長監督

13. 有關香港之國際條約，非經香港議會議決，不得締結

四月憲章

可以reopen application俾班小朋友 支持

bno

推爆你